有咩快節奏美劇推薦

頂唔順breaking bad太撚慢，有無啲同prisons break、福爾摩斯差唔節奏既美劇推薦

24

agger 同求

btw 紙房子有pb咁緊張好睇

black sails

brooklyn 99

節奏快不如睇戲

lm

黑死病

維京

Narcos

on9

睇youtube啲短片囉 一定夠快

the good place